調景嶺好似有催淚彈

屋企瞓緊覺聽到澎一聲
起身喺窗邊見到有火光

然後聞到陣味

樓下人小心啲

我見隔離鄰居即刻閂咗窗我都跟住閂咗窗

唔知係咪催淚彈但係總知大家小心啲

推

調景嶺近邊度？聽到聲但望出去又冇野

上面望落去
好似單車徑果邊

不過太黑我睇唔太清楚

廢中隻眼唔係咁好睇唔到樓下發生咩事